係時候搞一個針對警方嘅示威啦！

唔算係模糊焦點。五大訴求依然好重要，但係其實依家一個星期都有兩三個示威行動，五大訴求一定會繼續搞落去！
自從721件事之後，民怨沸騰，針對警方應該會係一個動員絕大部份和理非嘅方法。
佢哋仲要幫我地維持秩序

今日本身主題就係哩樣，不過宣傳唔夠

難聽啲都要講，要民陣幫手

請大家去表一表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

罷工一定係大技！但對唔住，我覺得大部份香港人而家仲未去到嗰個位

今晚好多警察喺唔同地區做同示威無關嘅事嘅時候，都比好多市民屌老母，真係要好好利用呢一點

要搞一個目標清晰，又有外媒加入嘅超大型示威！

Pish!

Pish

努力做文宣，69 616都估唔到有一百萬同二百萬人遊行架，路係人行出黎

係！尤其是而家好多和理非都開始感到疲倦，警察係一個十分好嘅新議題！

今日本身就係
但大家一開波就諗住同黑警對抗
基本上發覺好多出嚟行嘅都預咗係咁
甚至開始見有中年叔叔做前線/幫手做防線

呢個我都覺得好出奇，今日喺銅鑼灣勁多中年人士幫手！

幫手推啊！

推啊！

發覺好多人有種覺悟
橫掂離開咗遮打花園就不合法
咁出得嚟做咩唔幫手
今日有種感覺係
開始全民皆兵

絕對係！有好多唔係黑衫，有冇戴口罩嘅人，今日都不斷叫人唔好影相。

主題可以係成立獨立調查委員會
支持警察，還警清白

要直接叫有份做決策嘅警察下台

推

野貓式屌其他環頭嘅狗